準備開間黃店 有冇手足投資

唔賣嘢食 純賣政治理念

乜都無 投條毛？ 我都識開post叫人比錢啦